（急）差兩萬先夠$交學費 3/5deadline

如題 屋企人唔肯幫
請問有冇方法可以兩日內借到
跪求明燈

讀咩屋企人唔幫？有冇信用卡之類
點解咁抆水先諗方法

今晚all in猁物普

如果你有恒生信用卡
佢有個恒生信用卡免息「現金分期」
可以分幾十期還，可以頂住先
不過好似要幾日批

以前啲同學試過入住幾千蚊先
再同學校講冇錢

個限額唔夠兩萬唔洗諗

十萬都借到喎好似，話免息但有手續費，越多期還手續費越多咁解

唉 冧住邦民貸款算
每次講$都特別感受到人情冷暖
唯有自己搞掂啦 唉
感激各位回覆

Payme 錢比自己 分4張卡

有鳩嘅不了

樓上有人肯啦
你肯出賣個口咪感受到溫暖

Payme 5000
Wechat 5000
Alipay 5000
Oepay 5000

乜9嘢人情冷暖啊
唔通你覺得上嚟叫春就有人會借俾你咩
咁大個仔實有信用卡啦
有信用卡咪去搞現金分期囉
幾撚簡單
同埋好心知冇錢交學費就一早申請non mean啦
Btw點解屋企人唔肯俾？

你唔係諗住講兩句就有人借錢比你啊？

wechat 得番1000, olepay 要分10日

碌3部Iphone 賣去先達

不如你講下你想得到咩回覆？

唔好讀囉屌，三唔識七，素未謀面，講乜撚嘢人情冷暖。

屌你有錢戴錶養守宮 無錢交學費

人情冷暖你老母咩
同你有親呀

借你老母

上黎搵唔到水魚就話人情冷暖
講下身世賣下SOB STORY都仲有機會
乜都唔做攤大手板
以為開個POST就叫做左好多野?

人你老母，你邊位呀

講幾句就想人借錢俾你,乞衣都識出去跪啦

條友都on撚9，唔撚識佢老馮借俾佢架

上網9up下就想人借錢俾你
仲要老撚奉咁講咩人情冷暖
唔怪得屋企人都唔幫你啦

我冧各位誤會左
係我講得唔清楚 sorry先
可能大家都慣左以小人之心度君子之腹
唔怪你地 因為我都係一分子
你有你吊人嘅自由 我都成日吊人
我從來都冇冧過向各位攤大手板
只係想問下有冇更好嘅方法解決除左貸款
再次感謝大家嘅回覆

字都唔撚識打 上嚟係到講兩句就要人比錢你？
仲要話鳩人以小人之心度君子之腹
咁樣諗人 你邊撚到君子之腹？

如果你係女--＞做雞
如果你唔係女--＞重刷揾個屋企人肯供你讀書

咪唔好讀囉 無咁大個頭

你咩料
除左建議貸款你仲以為連登仔可以點幫你？
你唔係期待會有3唔識7既人係呢到借2皮俾你呀？
除左貸款更好嘅解決方法咪去搶囉
去到呢到，我都可以理解你屋企人點解會唔幫你
咁撚樣做人，讀幾多書都冇撚用啦

無入息普通財仔借到？
睇怕都要借高利貸

咁急做雞都搵唔夠客啦

之前唔借 non-mean loan ？

死柒頭

明明上面咁多巴打教左你點做

仲話自己君子？

君子

佢屋企人都唔識教仔啦

直接信用卡㩒錢囉

連你自己屋企人都唔幫你 點解其他人要幫你
講乜鬼人情冷暖

咪就係…真係戇鳩到不知所謂
抵佢眾叛親離，冇人肯幫

上面有人肯含撚就免息借兩萬
到你出黎做野你想含都冇得你含阿小朋友
人情冷暖

樓主快啲上呀

試下Ufinance?

可憐人必有可恨之處

要無錢交唔同學校申請遲D交？